今晚係京都四條附近 邊度有波睇

想睇足總杯 又唔想係酒店睇
有冇居酒屋有波直播

我都喺四條

我都係，今日啱啱到，而家唔知去邊好

係六傳屋食緊擔擔麵
轉頭夜啲去豬一食拉麵

相認

京都夜晚好似冇咩地方去

四條夜晚冇街行咩?

利申: 年尾會去, 有冇地方好介紹

我覺得河原町四條夜晚好正

住左三次

乜都開到9 點左右完

人少 靜 微風